{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013533",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 솔레펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 未成年者は保護者同伴以外は入室できず、払い戻しもできません。 予約人数からさらに人数が増える場合はご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することもあります。 最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約およびご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うこともあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意する炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 予約期間未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合は、予約が自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 個別バーベキューが利用でき、利用時間は16時から23時までです。 駐車は最大5台まで可能で、ペンション内に駐車可能なスペースがあります。 周辺の観光地としてはオーシャンビューカート体験場、山岳バイク、ハンマー海水浴場、九条羅海水浴場、鶴洞モンドル海水浴場、外島があります。 これは自動車ベースで測定された距離です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴以外は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "予約人数からさらに人数が増える場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数からさらに人数が増える場合はご連絡ください。基準人数を超える場合、追加料金が発生することもあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約およびご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室の入室と退室時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の紛失や毀損の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うこともあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火での料理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意する炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒、高声放歌は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しができますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約期間未確定で料金が間違って表示された場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約期間未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合は、予約が自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "個別バーベキューが利用でき、利用時間は16時から23時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は最大5台まで可能で、ペンション内に駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としてはオーシャンビューカート体験場、山岳バイク、ハンマー海水浴場、九条羅海水浴場、鶴洞モンドル海水浴場、外島があります。"
        },
        {
            "question": "距離の単位は何ですか？",
            "answer": "これは自動車ベースで測定された距離です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 534,
        "QA": 772
    }
}